
                      La verdad sea dicha que esta película entretiene un poco pero que además nos puede mostrar los avatares de las relaciones humanas, sobre todo a la hoa de tener sexo aunque alguna de las historias era de amor pero la mayaoría parecían de ligoteototal de copas, la que está mejor es la historia del matrimonio del balnerio, final total cuando al final la mujer le pone contra la espada y la pared y se queda a dos velas el si realmente no quiere quedar mal con ella, conclusión somos realmente sinceros con nuestras parejas, da que pensar la cinta aunque no sea un pelicuón
        
            